你最愛的那位不是和你走到最後 請投票！

庫其揾個人陪
單身一世

求其

點解唔係最愛就要求其搵？
唔可以搵第二愛？唔可以將第二個變成最愛？

如果第二最愛 你會否結婚？

你最愛那位揀咗求其搵你陪
你求其搵那位最愛你
點揀

你覺的最愛只係係某一個時間空間上既感覺姐

事實上陪你走過更長時間既更大機會係最愛

如果可以行到最尾 梗係簡第一個

都有道理 但要揾個啱既人真係好難

屌未放低咁就咪害人啦
第二個欠咗你？要俾你當水泡攬住你心入面個人又唔係佢

依個世界唔係所有野都非黑即白

唔會搵第二個
非他不可
非君不嫁

Respect祝絲打幸幸福福

Agger 唔係真係咁愛就唔想害人

無比較又點會知邊個係最愛
始終最愛呢樣嘢都係要時間先證明到

往往拍拖嗰個唔係最愛嗰個

可悲

最愛的那位。。。冇出現過

根本唔係二選一問題
唔係極端到非最愛就求其既

咁如果簡單唔係最愛呢？會唔會行到落去

咪係！
唔好害左其他人啦
覺得第一個最好
咪等佢等一世囉

我只係知道係佢嘅世界入面，佢係最幸福個個，因為佢得到佢最愛嘅人，而呢個人亦肯為佢付出一切

咁樣行到最尾，對佢唔係最幸福咩？

我有一個放唔低嘅人，所以我唔希望同樣嘅痛苦發生係佢身上，咁你又點知道我最愛嘅唔係佢？

少年你太年輕了

你永遠唔知幾時會遇到最愛架喎
如果係想講最後求其搵個結婚既
咁就無謂啦

佢係得到佢最愛嘅人，但係最愛嘅人個心佢永遠都得唔到
你又知佢唔知你心入面個人唔係佢？
你又知佢自己一個人嘅時候唔會覺得不安？萬一邊日你最愛嘅人返黎你係咪掉低佢走咗去？
你知唔知要付出幾大努力先可以做到表面唔介意對方心入面嗰個人唔係自己
你呢種所謂唔希望同樣嘅痛苦發生係佢身上只不過係偽善，等你合理化自己搵水泡嘅行為讓自己內心好受d嘅藉口嚟

我唔希望佢感到痛苦必然係我偽善？
點解唔可以係我愛佢？

的確如果我同佢講我最愛嘅唔係佢，佢永遠會覺得自己得唔到我嘅全部，但事實上無人可以讀心、亦冇人係全知，我愛佢，我為佢付出我僅餘嘅一切，除左我以外又有邊個可以判斷呢一切？

物質世界上，存在先於本質

反正人心本來就主觀、狹偽、善變，惟有記憶、過去可以反映出事實，但你執著嘅「愛」只係虛妄的佔有慾。

講白啲你嘅痛苦只係源於你以為你得唔到佢嘅心，你嘅介意係因為你並不相信你最愛嘅人，一切都因為你自以為的「知」而自己帶給自己痛苦。

而我，係幸福嘅，因為我能夠帶幸福比最愛我嘅人。